既然鄰國講到搞多次西環就出老解 聽到射左 星期日一定會幫香港真正回歸支那

識做啦大家

欢迎解放军接管香港实施一国一制